經過區選休息風 如不重整黎明行動及工會三罷路線 運動將在短期內降溫消亡

說好的抗爭帶到日常生活呢?
說好的同Poly留守手足裹應外合牽引警力呢?
周同學西灣河手足荃灣手足葵涌殺人案呢?

我唔係話一定要日日攪黎明行動
但我可以斷言: 上班日抗爭一定係唯一致勝既路線

大家可唔可以以史為鑑:
唔好loop返去過往高成本低回本既周末抗爭,
唔好旨意高場唱歌同摺紙可以感動政權
唔好依靠陣地戰同修裝將所有抗爭責任比晒武勇

我地要既係 和勇合一 融入生活 既抗爭模式
大家同唔同意?

推

就算最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 有片
一車廢老收利事投票

福袋 Reddit post

黎明行動真正檢討-要進化!! 唔要撤回

知道

如果黎明行動次次手足都走去同返工市民正面衝突不如唔好攪

唔同意，要將抗爭融入生活，以唔影響到大眾為主，最好做d做左都冇人嘅野，咁先高章

大佬 過埋今晚十點半先吹風啦
保住個選舉先啦

同意啊,
所以我地一定要為黎明行動搵突破點
我地要靜靜地贏

其實我想知工會果邊搞成點？夠規模發動大型罷工未？

岩，最緊要唔好影響到市民

我唔想輸呀

我叫人而家出去黎明行動
討論尋共識唔駛時間

星期二先啦 聽日中午先有賽果

一步步黎，首先當選人要開聯合記者會警告政權

成日都叫人靜靜地

好快收皮

坦白講我真係唔睇好呢條線, 香港人始終太受手停口停既思想綁架
Anyway我都想知道公會三罷有咩進展

預早討論左可能方案先
計劃都要時間

我明白 但選舉未完 我唔想失焦 始終目前黎講區選未出結果

希望大家睇睇小弟一點個人見解 有錯可以屌 最緊要搵到改善方案

黎明行動真正檢討-要進化!! 唔要撤回

坦白講其實同溫層其實真係投得7788, 唔會點因為而家個連登熱門有幾多投票post而改變結果.
anyway有用選舉post我會幫推各自努力

我真係永遠都分唔到你曲定直

推！！

要搵到一個整停運輸工具但又無衝突場面嘅方法 , 否則最後只會俾政府轉移民怨

發悔氣一味盲衝無撚用架 , 政治就係觀感

我唔反對佢句野架. 但你起下佢底睇佢平時出咩post

認同，重點係正面衝突
講真地鐵壞咗人地一定屌地鐵

諗定幾個阻車方法 , set 完野就扮路人 , 發現個 setup 俾人解到就轉方法

唔同意，要改變下，繼續塞鐵真係唔掂

黎明行動變狙剩係塞
要諗計

推！

我覺得要檢討下
係咪真係影響到香港既經濟
定係直接裝修中資會好啲

唔好同民眾正面衝突

唔影響大眾 你遊行都影響大眾喎.咁不如咩都唔搞啦
唱今天我就最唔影響啦

push

投完票仲有嘢做㗎，對家大量宣傳品都係違規

拉落去有各種違規投訴電郵sample
自己揀黎改

先影相，再打電話，再補email attach埋張相

💥選舉投訴熱線 延長服務時間💥
🕖 營業時間07:00至23:59 🕛

💣發現無人名無選區既banner，即打電話報發現違規選舉宣傳，叫佢即刻拆左佢💣

如街站以下違規行為請打去投訴

👉🏻 用咪/大聲公，嘈音過大
👉🏻 霸太多位，阻街，超出批准街站範圍
👉🏻 馬路邊/巴士站有易拉架/直幡，阻礙司機視線，違反選舉例 (重要：大家見易拉架直幡已經見到盲目左，其實全部都係犯規)

⚠️注意事項⚠️
💚Save定你果區既投訴熱線，保障私隱記住save時加133
💚佢問聯絡資料係可以唔留，鐘意既可以簡單留陳小姐+email
💚查詢熱線今日照常營業至22:00，選舉查詢/FC可以打 28911001

投訴直幡有乜用？

係選舉日既選舉廣告投訴好快會有人去拆旗，而拆旗費用係會計入候選人既選舉開支(百幾蚊支)。
投完票行過見到可以順便打個電話去投訴，投訴熱線係呢度：

18區 / 選舉投訴熱線 / 選舉主任電郵
中西區 / 28523875 / susannewong@had.gov.hk
灣仔 / 28352003 / rickchan@had.gov.hk
東區 / 28797095 / simonchan@had.gov.hk
南區 / 25533130 / dorothyma@had.gov.hk
油尖旺 / 23992753 / laura_aron@had.gov.hk
深水埗 / 21508207 / damian_lee@had.gov.hk
九龍城 / 35753958 / franco_wf_kwok@had.gov.hk
黃大仙 / 31431136 / annie_ys_kong@had.gov.hk
觀塘 / 27560665 / stevetse@had.gov.hk
荃灣 / 35155806 / jennyyip@had.gov.hk
屯門 / 29401755 / aubrey_fung@had.gov.hk
元朗 / 24753854 / enochyuen@had.gov.hk
北區 / 26751728 / wwchong@had.gov.hk
大埔 / 35802694 / eunice_hm_chan@had.gov.hk
西貢 / 37405375 / david_yw_chiu@had.gov.hk
沙田 / 21585430 / amy_chan@had.gov.hk
葵青 / 24267173 / kennethcheng@had.gov.hk
離島 / 28524337 / anthony_pw_li@had.gov.hk

公眾查閱候選人遞交的選舉廣告

發揮香港人精神
咩都投訴一餐🙋🏻‍♂️

Email Sample:
投完票唔好咁快返屋企住，仲有嘢可以做

經濟影響係一定.
每日工時下降, 原定既經濟活動被延遲

有人成日吹鬼風話home office. 咁如果home office真係咁work點解個個仲要搭車返工?事實當然係香港有好多經濟活動仍然要face to face, in person咁進行....

黎明咗2個禮拜仲未睇到對民意嘅影響呀？

我比較concern係淨係影響到市民收入
真正啲投資同中資無受影響

認真 中環果到都冇人搞 淨係識set RB 作用唔大 之前唔係話有人想開井蓋剪斷曬d線搞到被迫停市咩

和勇不分

多謝

我再幫你推

禮拜六日要裝修

冇撚錯，唔係要揸市民春袋
係政府春袋先正確！

Pish
感覺開始降溫

肯面對黎明行動好擾民未

無錯

抗爭仍然要繼續

請你先了解抗爭係需要全香港人一齊付出先有勝利既希望.

好 支持黎明行動

另外和你lunch都需要檢討
唔係話日日行出街叫兩句就成功

Push

再唔諗新既野
就有班休息撚出黎

完全認同，呢個場面政府最想見到。
市民鬥市民，黑警做好人，政府不戰而勝

早就出晒黎啦, 上星期中後期班休息撚惡過馬撚.
問佢地有咩可行方案佢地話返商場唱歌

推
btw仲有poly手足

認真分析
黎明行動一星期令到部分中立同淺黃有反感
而家要做嘅唔係完全撤回黎明行動

而係要改善黎明行動！

第一，文宣
將罷工帶黎嘅不便重新spin去政府

用死線逼政府回應
第二，組織工會、基金
令更多打工仔可以無顧慮咁罷工
同時有更多嘅組織力
不過要強調非大台 只係一個發言代表
第三，堵路要照做

其實仲有好多香港人心入面想罷工
但最想係被罷工

工會三罷好
黎明塞鐵撚麻煩收收皮

嘢要做
塞鐵 no thx

星期四五都有集會
唔好急
來緊呢幾日集中煲大星期四個集會

巴打諗既同我十分相似
我希望今個星期起碼重建晒連儂同地區文宣先
再連絡民記 希望佢地帶出信息
"一日政府唔回應餘下訴求 影響經濟既不合作運動絕不休止"

長時間市民鬥市民好咩

我同意今星期暫停, 始終已經吹晒休息風, 同埋無晒共識
但我希望唔好拖到12月
又放長假 人心散渙 運動自然消亡 777掩住半邊咀笑

我地應該諗點樣令呢個運動方向降低市民鬥市民既機會
方向就一定係咁. 唔會有其他方案迫到政府回應
機場 政府機關 狗屋 18區周末開花 咩都試過晒喇

有無巴絲可以推到民間記者會手足一齊傾傾?
長期文宣好重要, 要比市民知道抗爭並未完結, 而責任在港共政權

啱

同意

應該朝早 5:00有結果

只要符合" 和勇合一 融入生活 向政府施壓"呢三點既任何抗爭模式
都歡迎討論

其實兩樣都吃力不討好 高成本高風險
有無考慮過第種方法 越來越唔方便

起碼每個禮拜一日

推
黃色經濟圈都係

同周末抗爭/18區開花相比
黎明行動成本已經極低

再低D就要商場唱歌摺紙喇

黃色經濟圈相輔相成啦, 但需時好長唔會咁快見到革命性既效果

留意到樓主係非常推崇黎明行動，講到除左黎明行動外無其他野可以做
黎明行動劣質已經講到口臭
要小心注意呢D風

呢個行動對淺黃好大影響
老實同14佔中佔黃有咩分別 你長搞只會變翻版
個人意見only

要反駁就比D論述唔好咁低質啦
一句黎明行動劣質屈人分化多謝

支持

，

朝早和你 work 啦

佔中佔旺係因為影響唔夠大, 導致政府可以拖字缺等你民意消耗.
口頭上標榜住和平抗爭又無野可以渣得住政府春袋

我舉個極端情況比你想像下
真係癱瘓晒經濟活動既 政府邊到捱到一個月

星期四見呀巴打
聽日完左區選之後
一齊煲大星期四個愛丁堡集會

廢事又比人屈我盲吹奏

只要符合" 和勇合一 融入生活 向政府施壓"呢三點既任何抗爭模式
都歡迎討論

最後真係成班一齊返工，對政府有咩壓力

其實keep 住而家咁樣，已經好多中小企game over ,
可能要失業率過5% 政府先做野

日程表一定要係超和理非活動

回歸運動 繼續抗爭

根本大把人駁緊你，你係度死撐姐
你之前日日推黎明行動，塞遲一日都唔得
依家又想攪"改版"黎明行動
玩D乜不如比大家諗下

tui

無人話會停
星期二開始resume

私怨撚哦原來我講過 塞遲一日都唔得 搵證據囉
到底我係五毛定 0理性討論屈人分化既係五毛 咪等回文既大家自己判斷

真心覺得黎明行動係work

星期二係咪真係有共識繼續先
你都見我地俾d休息撚追擊緊

股市影響，經濟影響，政府反應，其實好明顯

但近排淨係做塞鐵有d違反本質，會比分化撚入到

重整好自再出發

22:30 監票

但係唔阻鳩班人返工 佢地就唔會罷工

推
唔係就好快被休息撚滅亡

同意
poly手足用條命幫我地塞咁耐紅隧
我地仲要休息?有冇諗過佢地感受?

諗諗選後點樣抗爭
因為個火一定細左

贏輸都好要收拾心情

黎明行動 只會令一班中立覺得好撚煩
硬攻唔得 不如試吓軟攻
舉行返和理非一定會參與嘅活動
例如遊行集會
唔得先至再升級

你一味硬攻 先會令運動失敗
Be water 最高境界
係有時退有時進，咁先會成功

唔好撚再黎明住
根本唔夠人+無主題變成反效果

諗辦法搞店理大單嘢先

區選輸即刻民意已經逆轉，呢個時候仲搞不合作運動先係自取滅亡。

工會

我ok
但由和理非活動開始先
唱下歌warm up返先

Agger

聽朝要開始番黎明行動

推呀屌

投完票又要做野啦

真feel到依家場運動降溫降得好緊要，投完嘅好出嚟傾下啦
利申：已投完

Pus

不合作運動先係高成本低回報

間中唱下囉 好過出都唔出

冇人話要休息
係元氣大傷咋

Agree

block咗好撚耐 唔係因為佢嘅posts

同意 休息夠啦

完成做咩？
你答我 係未要拉晒班手足 係呢啲民鬥民活動上面？
理大拉咗千幾人你唔心息 係未？

甴近平

建議整番D文宣先

搞個黎明行動 搞紅隧東鐡
搞親大東北大西北返工d人
半山港島班老細又唔撚搞
低下階層 糧就照扣 假就照扣
好撚歧視好撚階級
你搞9半山 無人會反對

唔係唔撚搞抗爭 搞都用個腦搞
唔係一味靠衝 靠浪漫主義
打正民主旗號就為所欲為
好多香港人好撚現實
成日以為民意唔會變係on9既諗法
721 事件之後 夠有人藍變黃
之後會唔會發生其他事情令人黃變藍呢？
運動一開始大家又會諗方法去connect 藍營
例如長輩圖 連儂牆
唔知幾時開始有人吹風話唔使理民意
無黃絲轉軚 藍絲唔使理 未免太自大啦
搞政治 要謙卑、謙卑、再謙卑

721 831 101 1111

贏定輸都要繼續
咁先對得住犧牲左既生命

曱近平

搞中環金鐘一帶先有用 金鐘重防未必搞到 中環就次次去咗另一個世界咁 同埋最重要係啲人肯罷工 唔好再要手足為撚咗你地班撚屌被罷工而冒咁撚大風險要俾人拉俾人射

黎明撚唔會聽，阻人返工＝罷工都講得出
從無一個行動會咁短時間內不停重覆做
明知惹人反感都狂推，真係講左咩自己參透下

工會三罷是正路。但可惜香港工會未成氣候

我參加左個工會，最近正式成立，收會費確認左會藉

工會三罷喺正路

痴撚線 原來你覺得 周末抗爭拉既人唔少

黎明行動好明顯係為鬥氣唱反調，一路都不停話唔應該攪
但好似樓主呢D人就盲撐，其實做得咁明顯無理由睇唔出

幫推
革命尚未成功，手足仍需努力

poly手足都未放棄，我哋更加要堅持，再要進步

三罷要繼續，不論贏定輸

岩，有個深藍同事近排都問我「班友係咪玩完啦?」

你有冇諗過就係黎明行動直接同港豬衝突搞到區選贏都邊返輸

其實都係，連儂已經清得7788
不過如果狗都仲係見人痴牆就咬，都好難修復得哂

選唔贏=>示威
柒出國際
一係你就唔好停

pish

推
唔好俾佢停

痴撚線 唔少 理大創新高咁解姐
但原來你真係唔當手足係手足
係到用數字同成效咁去比
一切都係計算的仗 一千 一千 咁拉都係盤數
你呢個諗法先令我心寒

停係純粹唔想比政府有口實取消區選

真

你知唔知自己講野乜邏輯
咁被捕人數多少係咪反映手足被捕風險啊
邊個話無當邊個係手足啊
冷靜d 組織下 先回認真post啦 1999語無倫次

唔好搞咁多野啦唔該

呢個post咪討論點改善你第一段所講既問題
無人叫聽日照舊方法衝喎

離地

個票站主任好大波 好正

等緊有人搞半山區

完左區選 全力抗爭！

咪天真啦，咪一撚樣，個怨氣一樣落返我地做
500萬港豬：我理撚得你殺狗，最緊要唔好搞到我

快閃搞中資國企高官豪宅

圍攻理大後已經feel到

無可能24小時守得晒咁多地方

如果放棄就等於比白色恐怖得逞

(行動post)抗爭要繼續！五大訴求，缺一不可呀！

係邊個最驚黎明行動轉陣成功玩落去啊 sir

加油
短期內有無試水溫行動？

推呀

推，黎行動一定要繼續

佢意思係你冇計劃冇考慮成本效益為做而做
一次一千個好撚快拉哂

只靠唱歌抗爭一定無效

啱，唔係抗爭就完

其實有無咩搞到高官嘅方法?
衰D講, popo有中過魔法, 鶳過, 最底限度都俾過街坊屌, 但班高官一直乜事都無, 屌都無屌過...

點樣聚人同凝聚返抗爭題就係今星期既工作

係

你想用黎明行動做到政府最希望做到既民意逆轉
上兩次已經有D成績，仲害埋中大理大，成千人被捕
依家食髓知味想再黎？阿SIR！

高官出入都係有popo保護
坦白講做到d乜 除非夠人包圍晒咁多個辦工室 等於又打陣地

要搞返掂每一區既連儂牆

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投資，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

咁做吓文宣先
真係多人撐先算啦

早幾日根本唔係罷工罷課
只係小部分人堵路
手足危險，民意又勁傷
但政府幾乎無傷害

停一停先啦

習曱甴

有腦既香港人就知黎明行動唔會同送頭既陣地戰掛鈎

你太睇少香港人喇 sir

3罷

然後晏晝搞個集會

同意 純塞鐵無主題無大效果就應該先停

狙擊我班蛋散睇清楚我既主張未呀

推 投票先講

8.5三罷係幾成功
可以每星期攪兩日黎明 其中一日有集會
如何?

比人屈係塞鐵撚真係會嬲
anyway理性討論post唔放負

番住工抗爭?

區議會選戰過後，喱條戰線完咗，其他戰線重燃，務求全面打叭ppc。Take my words.

黎明同集會唔好同一日

d 人出唔到嚟

但如果無集會, 被罷工運動就好似無左政治Focus
集會都有助返左工既地區有d會提早放工
討論下?

融入生活
不是叫人返住工抗爭.

D商家佬好似盛智文都開始出黎講
等佢地叫救命啦

過去周末抗爭造成既經濟打擊面主要集中幾個行業
旅遊飲食雲售酒店咁
而且周末抗爭個風險都幾大 每星期拉左好多手足 要咁樣打落去打到真攬炒來臨 我怕捱唔住

區議會誓師大會！
五大訴求，缺一不可

即係你話中大理中D手足無腦？
你完全當中大理中D手足唔係自己友咁WO

重睇啦:

"係到用數字同成效咁去比
一切都係計算的仗 一千 一千 咁拉都係盤數
你呢個諗法先令我心寒"

分化撚 露出尾巴喇咩?

CU同poly出事前的確好多手足都提過唔好打陣地戰
但到戰事白熱化後
全香港抗爭者 有無同cu手足割席? 無!
全香港抗爭者 有無同poly手足割席? 無!
仲吹晒雞兵分三路去救!!
香港人咁精於算計 點會唔知poly係你地設既局 想拉更多人
但係!!我地明知係局都會去 因為如果一方有難都做唔到百方聲援, 抗爭仲點會可以有力延續!?

但戰後檢討唔再亂打陣地戰 係我地香港抗爭者既共識啊 唔怕話埋比你知喇

sorry sir! 你露底喇!!!

五大訴求
缺一不可

Yes,好多人被拉

聽日就即刻黎料啦屌

坦白講
同一條formula
即係平日照返工 周末用日程表吹大家出黎集會遊行 引popo犯錯 之後放TG 裝修 火魔
打夠兩三年 我唔覺政府頂得住

但問題係我地無可能不停risk前線手足既命同前途咁樣同政府拖
無論心態上 效益上 都唔合理

上面有隻分化撚講講下唔小心露底

意見就比左啦 接唔接受
改唔改善就自己諗
低下階層同低收入地區真係就唔好再搞啦
你可能話佢唔罷工 我咪迫佢罷工lor
但你有冇諗過黎明行動既背後理論
係用罷工迫政府中共回應
唔係搞9班打工仔
住港島既hihi老細一日仲返工
你估佢地會唔會理你地
住大東北大西北已經好撚慘
番工睇專科既醫生都特登用成個鐘出九龍
搞鐡路唔該搞港島啦

又出靠屈呢招，無用架。
你都知陣地戰係死得，中大理大陣地戰就係黎自黎明行動
又要堵路又要唔陣地基本上效率好低
我係阿SIR 就不知幾想你日日攪黎明，即係好似你依家咁

支持更集中性癱瘓核心商業區
其他區內交通唔好無故攻擊

唔傾唔嘗試又點知一定唔可行
大把低調既快閃方法 試都未試啊
你係有心想運動好就自己追Post睇下已經有幾多改善建議提出左
唔係一味banbanban
到呢刻 我都希望你真係同路人 唔好晒左我時間同你討論 因為我仲未放棄你先會同你打字

唔令到社會受影響就唔叫咁示威，係屋企用念力就得架話你個on9仔已經死左拉

之前已分析，現在香港人已能接受罷工，不該再推。
樓主不想大局？
要做嘢，仍有很多野，點解仍選擇失民意野？
Del post

我真係唔敢相信仲有手足覺得唱下歌可以攪革命

嘩 一言堂呀 獨裁過林鄭
原來你一個人既分析就係真理
呢個Post全部正評同改善建議都一定係我淘寶買返黎架啦

休息下喇 成日消耗能量

黃色經濟圈呢！
呢個需要很多人參與，也要人查核

最重要搞到聖誕同新年

休息兩個字就講好聽, 你有無諗poly既手足同埋死得不明不白既手足有無得休息?

休息只可以係戰略既考慮
但唔可以係常態

講真公會要work唔係一年半載既時間

中大理大一開始死守就因為黎明行動
守住紅隧同東鐵線 想堵路
大家可唔可以諗下黎明行動背後既理念
係用罷工罷市去迫港共回應五大訴求
政府同中共回應就無啦 手足就無左好多

罷市《一定唔會成功 唔使諗 有哂bcp
罷工《銀行同大公司白領階級有得home office
得緊急服務 細公司同藍領被迫罷工
黎明行動對政府同中共係無乜打擊
因為商家佬只會迫班細硬食
玩左兩個星期中共都I don’t give a shit

但我發覺有一樣野迫到中共狗急跳牆
連續幾日發炮 就係人權法
建議就係一排和理非 打仗都唔係日日打 重整旗鼓
但睇樓主個名 就一定唔同意
休息係為左走更遠

選舉翌日, 當然去議辦開香檳
(eg 葛珮帆鍾樹根)

今屆咁嘅形勢. 一定再有重量級人物墮馬

振士氣既活動玩一日半日好喇

針對政權唔該
搞平民做乜鳩

其實已經係傳統

咁係咪去圍特首辦?圍政總? 你帶隊?

home office如果一路係咁work
又駛咩要人返工
office開門唔駛成本咩

香港就係一個咁諷刺既地方 去到勞工層面 所有概念同發展中國家無異

政府唔Care?唔care會爭住去成立咩野誇部門小組日日chok野做?
唔care會呢排加強文宣叫大家同暴力割席?
唔care又會係停課問題上進退失據?

對方未跪就=對方唔care 咁所有抗爭模式都收得皮啦

提提你有黎明行動既日子恆指都普遍係跌
特別係頭兩三日
中間升返個幾日正正係poly之圍無吹雞黎明行動個幾日
有無關連就自行分析

選舉還未結束 大家快啲將民賤聯賄選的影片tweet出去全世界
今次選舉正好清洗所有賄選問題 咁以後先有公正的真普選

周末抗爭累積既影響已經好大 今年商場d佈置係我見過咁多年最hea

真正既主流民意唔係咩野塞唔塞阻人返工
而係休息風吹完 社會回復平靜 政府好似做到野
我敢講 黃藍兩營 都好多人係呢個諗法

啱呀

止暴制亂成功

係, 我地再唔做野, 呢個就真係民意轉向喇
政府會急不及待認叻"公平區選有助社會回後平靜 主流社會與暴力說不"
盲反黎明班人聽唔聽到?

狂推

聽日仲塞唔塞架？得一個禮拜貨仔就收皮啦學人搞革命

無共識就唔好送頭啦 一陣比狗拉
tg同連登上星期尾吹好多休息風 手足跟唔切架】

我地再唔做野, 呢個就真係民意轉向喇
政府會急不及待認叻"公平區選有助社會回後平靜 主流社會與暴力說不"
盲反黎明班人聽唔聽到?

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

]

其實依家公司為左慳租
已經好多玩home office
加上所有野都soft copy 同email 啦
大公司幾年前已經一個月有一日可以home office
一直都work
要人返office 係班老細想mon 住你
方便搵你同開meeting
野就一定做到
細公司同藍領就無計啦

都係果句 你要玩鐵路迫人罷工
唔該搞商業區
唔係香港最撚遠既大西北同大東北住宅區
恒指依兩月都係26000-27000
不嬲同香港示威平行時空 樓價都係
加上恒指背靠大陸公司多
關中美貿易傾唔成事多
同特朗普9up事
依個真係未免諗多左

一推再推

要呀
罷工呀罷工呀

好多so called專業界別, 例如會計界, 工程/建築,
上至big4/大consultant下至蚊型工司 都仲係好傳統作業,
home office真係只限返唔到工時一個權宜之計
而絕對未到廣泛使用.

都係個句真係咁易home office取代到face to face就唔會有班港豬上兩個星期趕住六點起身返工...

anyway 對於集中搞商業區 我暫時見到都係大部份手足既共識
要進化得更有針對性, 唔係盲目亂咁塞.

暫時整合.

(1) 時間上
今個星期暫停幾日 用文宣講好我地既行動方向, 目的
計劃好同各tg channel admin有共識先再吹雞
連儂同民記都係我地既渠道

另外與其一星期日日做塞得一兩個鐘, 不如集中一兩日去真正癱瘓

(2) 地區上
更集中癱瘓核心商業區 不無故堵塞區內交通 例如輕鐵

(3) 行動上
我地要更加地下化 更加低調, 我地目標係組成各式裝修小組, 例如黨鐵站附近工作既水泥工鎖匙匠渠務工, 不一定要用火魔法
落單手足就低調地搵野貼住度門 唔夠多人不用人手塞

roadblock道理同上

早上塞完晏就要吹雞集會? 分18區太散 可能做返五區?

推推推

幫推

過千正評

保持熱度 否則必亡

聶德權 Patrick Nip
·
【久違了的寧靜】
這幾天，天朗氣清，還多了一份久違了的寧靜。

我一直深信，絕大多數香港人，極希望以和平、理性、文明的方式表達意見，解決分歧。正因如此，特區政府一直呼籲停止暴力，決心辦好這場選舉。

今天，我們看不見暴力，大家看見的是市民井然有序、動輒排隊個多小時行使其公民權利，投下重要的一票。

今屆區議會選舉的投票率，肯定會創新高，投票人數較上屆足足增加了百多萬人。在如此高投票率，加上過去數個月令人不安、焦慮的社會環境下，選舉仍能在安全、有序順利舉行，我衷心感激數萬位同事，不眠不休，盡心盡力籌備這場選舉。

投票即將結束，很快便開始點票。希望點票工作能繼續和平有序地完成。各位同事，繼續緊守崗位，加油！💪💪👍👍

#感動 #區議會選舉 #聶德權 #patricknip

貨櫃碼頭？

唔係既話只會捨棄被捕死去既同伴

推呀 求下大家堅持

中午和你lunch 先啦

大家自己睇下, 如果我地真係經過呢場休息風就潰散, 政府會點講?
政府會話: 同暴力說不係主流民意 我地監警會會調查警暴, 會有獨立調查反送中事件既成因, 社會平靜後重新理性討論雙普選........
呢d民意係返唔到轉頭架.

大家自己睇下, 如果我地真係經過呢場休息風就潰散, 政府會點講?
政府會話: 同暴力說不係主流民意 我地監警會會調查警暴, 會有獨立調查反送中事件既成因, 社會平靜後重新理性討論雙普選........
柒婆, 張建宗, 聶德權 , 已經爭住出黎認叻喇, 游離民意唔係怕你地塞車塞到返唔到工呀, 係會認為政府真係做到野可以止暴制亂
呢d民意係返唔到轉頭架 大家知道嚴重性未.

終於有人講。

塞鐵成效不大 要換方法

poly手足寫既抗爭brainstorming

source:

唱歌其實幾有用

.

罷工似乎唔Work

就算降溫之後23條黎，D人又出返黎

你估經此一役 中共會咁蠢?
佢一定做好晒所有預備工作
消滅晒抗爭聲音
先會再推出呢d惡法

坦白講23條呢d叫低張, 係人都知條例係收窄自由
逃犯條例就真係高張, 用修補bug為名去維穩

機會只有一次
呢場仗一旦輸 全部最後新彊見

過左區選就要繼續！
和你shop又好，罷工又好，一定要keep住！

[member][同意...塞鐵之後搭巴士其實冇分別
再加上之前黨鐵成日封站啲人都習慣左搭巴士小巴所以塞鐵成效係有不過唔大 所以建議塞埋馬路/member]

罷工活動亦導致股市急跌，8月5日首次三罷時恆指曾大瀉831點，最終跌2.85%或767點；11月11日第二次三罷則拖累恆指最多跌821點，最終跌2.62%或724點，跌幅創八五三罷以來最大。

source:

你地最叻搞巿民
點解唔試下阻林病返工

其實話強制罷工對經濟無影響d人真係睇清楚:

罷工活動亦導致股市急跌，8月5日首次三罷時恆指曾大瀉831點，最終跌2.85%或767點；11月11日第二次三罷則拖累恆指最多跌821點，最終跌2.62%或724點，跌幅創八五三罷以來最大

要試咪你帶隊

推呀 重要

其實話強制罷工對經濟無影響d人真係睇清楚:

罷工活動亦導致股市急跌，8月5日首次三罷時恆指曾大瀉831點，最終跌2.85%或767點；11月11日第二次三罷則拖累恆指最多跌821點，最終跌2.62%或724點，跌幅創八五三罷以來最大

source:

加上今日擺撚明勁多舞弊屌

乜野和你塞 錯個概念係應該改做
和你謝票 由朝早6點開始謝票 多謝大家係區選出概力先 試試水溫先

但呢個方向都係會導致民鬥民
明刀明槍既行為唔可以做太多

我地要多d和理非能夠安全參與既活動
無論外國定本地輿論都明顯覺得示威者暴力升左級
要盡量令人focus係我地既「訴求」，而唔係我地既「暴力」。

經過區選休息風 如不重整黎明行動及工會三罷路線 運動將在短期內降溫消亡

主線運動方向要清晰
警暴 政府 5大訴求 經濟圈 工會

對!

幫手再推
推比黎明tg admin睇

要罷工真係好需要工會

push、

選舉過了，但運動尚未結束

咪撚搞事啦屌你老母

好想搞事？有得做港豬日日食玩訓唔好？要冒生命危險出嚟搞抗爭做乜？

推呢個 大勝都要繼續

Pushhhh

區選is just the start, 唔係諗住可以打發到我地呀

除左黎明行動 會唔會可以再搞個大型遊行車政府兩巴
雖然遊行廢廢地 但勝在宣示決心 又可以打國際戰線
俾埋和理非做野

雖然有前提

一定要民陣吹雞
一定要有不反

暫停黎明行動先啦

好撚驚會瓦解

當務之急真係盡快組織工會 始終塞路唔係長久之計
之前有巴打提議朝早集中去商業區例如:中環，尖沙咀示威可以重創經濟又唔使太大程度影響基層

我要晨曦行動

推，休息完了

agger

三罷

休息完未？

土瓜灣至紅磡好似紅紅地

咪比區選贏左就覺得完全勝利

理大仲有手足係入邊
831太子站CCTV

只有三罷
先會蠃

其實可以參考陳雲，塞有錢人既路

工會+三罷係一定要做!

出面吹緊今個星期大遊行
如果政府再唔回應
就會開始升級版既黎明行動
呢個星期我地都同步部署定行動
好無?

推啊區選係手足條命換返黎架

放假遊行ok，平日不了，太影響民生
做返個part time抗爭者

多謝你成日喚醒大家

真 黎明行動太過消耗抗爭民意
尤其區選雖然好多議席 但總得票率其實未過六成
（雖然可能係因為建制種票）
幾Fit黎明行動呢兩個星期令民調跌既結果
如果元·黎明行動繼續搞落去真係可能幫建制翻身
一定要係朝黃色經濟圈發展
例如透過唔幫襯藍店（唔係裝修）消滅藍絲公司再罷工
同埋透過策略性開黃店黎減低對藍店大財團依賴度
或者所有員工發自內心+有公會協調下罷工
同埋要Lum下喺漫長既罷工到來之前 有無辦法用阻住人以外既方式幫香港人Keep住股士氣（歌/定期遊行etc)

依家區議會選舉贏左係一個好好既機會比大家重整心情同場運動

當然要救理大手足
而且越快越好
但要點救佢地就真係要Lum Lum計
始終班Popo仲喺度
如果見依家贏得咁開心就衝入Poly可能會反高潮
尤其頭先見到民主黨同公民黨話要4點鐘救人
有啲驚嗰班當選人一衝入去比人拉左DQ議席

明既
但理大入面都有手足
唔希望佢地覺得全世界已經wfc佢地

大家都係手足
要齊上齊落

Pushh

依家勢頭可搞自願性三罷
始終要手足塞，佢地有風險，果日有女學生俾人打，都唔想再見到啦

林病就睇佢點回應今次區選，回得唔好既，有民氣先直接搞佢

自願性三罷完全無消息啊
如果你覺得ok 不如你協調下?

大家都努力成立工會中

塞鐵一樣有可能被人打柒,打柒完人後一樣票投黃營. 兩者並無矛盾.
選民要罷必須自己罷,長遠嚟講,被罷是不健康的.
要令班豬乸明白,一時嘅犧牲同陣痛,可以換來更大更長久的幸福.

一車廢佬有冇backup？已無效

罷工太難 準備要好耐 靈活性太低 容易尾大不掉 兩頭唔到岸 唔合乎今次運動be water既宗旨

黎明行動 手足容易落單 易有危險 加上對政權打擊細 極之擾民

當年佔中都行唔通 唔明點解會走返回頭路

我建議全力快閃小隊裝修打擊中共企業 媒體 同商店 對準政權

我協調到就好啊

如果你再想塞鐵你出去啊，唔好叫人出

邊有話過黎明行動係純塞鐵,
更加已經強調儘量唔好用自己人手去塞

追post啦

重整嘅新方向喺度

【泛民請入】一齊加速抗爭進度 引爆憲政危機

唔聽蕭生講等輸

等埋侵簽人權法先

又等

同意！

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

設工會 準備立會戰線🔥

Gogogo

休息撚日日休息

唔希望休息，
但黎明行動真係同市民衝突大過比壓力政府。

不如諗下有冇d更對準政權，中資，親共商界既行動？

be water, 一樣唔得諗過第二樣啦，唔好比黎明行動迫市民三罷困死

唉屌你老母又黎

第一日已經開槍, 之後中大, 理工事件
你諗吓幾多手足俾人拉咗
政府唔係豬, 佢哋都會變陣
又諗住重覆返黎明行動只會送頭

要set死線！

香港人 埋位 做野

puah

推
竟然有人試圖淡化黎明行動成效

三罷將會係未來一個月主要命題
三罷將會係未來一個月主要命題
三罷將會係未來一個月主要命題

完全同意

1

2

3

暫時共識!!
[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

無錯 休息完要繼續衝

我都覺
罷工冇得迫
比較讚成搞工會、罷工基金
正正經經聚集力量三罷

i have said many times that 罷工doesnt work
HK ppl wont do that including me, 你睇之前都知啦有二百幾萬人投民主派有幾多個肯罷工? 香港又冇公屋，綜援有得嗰三千幾，點罷

自發三罷係好難
所以先需要黎明行動

被罷工 even 畀你搞到一日兩日,去班掘磚嘅靚仔已經畀人捉曬

轉緊型喇 好多靜靜雞方法

行動! 12月2日 黎明行動2.0 要文宣! 儲氣!!!

民間抗爭行動已完結，交俾區議會幫我地